屌奶星，林奠出巡唔戴銅芯口罩咁大件事冇人講嘅？？？

食緊野
好彩有朦樣 🙏🏻

命仔緊要

如果林奠中咗，係咪要封禮賓府小區？

我都算有良心

條臭四次次出去都唔帶底褲口罩㗎啦

應該係個場地要外科口罩先俾入

局長都冇狗識佢啦何況林奠

佢有地道走

冇咩留意，平時見佢係立法會鳩噏最鍾意戴

下次用N95

自己命仔緊要
同你班死窮撚一齊死好唔抵

戴Uniqlo 都好過銅芯啦
啲銅都唔知會唔會吸入肺

直達地府

冇用架麻
你知我知佢都知

底褲唔合規格唔比入嘛

再見

聽聞大陸返香港仲有貨每人派2個喎。

仲有金鐘添馬屌區

佢知道底褲口罩係無用的，去到前線老閪都戴外科口罩喔

底褲口罩邊有人戴呀，而且係唔合格既口罩黎

銅心口罩係咪用左八億？？？但不合防肺疫規格！